記住：只要 9月25日夠 18 歲，就可以現在登記選民

問九 : 我在2019年9月底才滿十八歲，而 2019年的選民新登記限期則是 7月 2日，我現在可不可以先登記做選民？
答九 : 2019年正式選民登記冊將在2019年9月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

推比00後睇

推

SORRY借個位：

【廣傳有圖】認住依班賣港青年 好怕佢哋扮素人中立派空降區選 ！

【港殤】化悲憤為力量！距離新選民登記只剩2日！！！